PS4 FIFA Proclub D5球隊邀請全職任何位置球員

因長期得兩三個人玩，現邀請常online巴絲打加入!

陣式暫時常用:4231

每晚開波時間:星期一至日20:00-01:00

基本要求:
1.應pass則pass
2.唔亂call波
3.唔好死去
4.至少一個星期玩到兩晚
5.PART TIME不了
6.歡迎新手冇隊嚟FULL TIME
7.咩位都歡迎

有興趣就留Telegram傾下再交換psn

D5

hugohaha

推

Cam CM
打開D1 D2

打開中場

平時打開UT world class，有無能力打D5？

siuma, 平時你又唔蒲頭

唔好話有冇能力，大家用心玩，留tg?

除後防 咩位都ok
依家可打

rm 岩岩買game

Itsnotmytg

tg: pppcheung

你之前個group解散左？

係，重新起步

之前我都有入你個gp 玩 不過突然解散左

仲收唔收我

分唔到邊個打邊個，